怎麼了 你走了 說好的 strong hold呢

我放了 沒錢了 del app了 夢遠了

我懂了 不說了 登月呢 夢遠了
開心買GME賺錢包model 全都沒了
那些賺錢的感覺都太深刻 我都還記得

你不等了 說好的 short squeeze呢
我錯了 淚乾了 放手了 不玩了
只是牛牛那個徽章還在亮著 要怎麼停呢

一起strong hold的約定 那樣清晰
打過勾的我相信